啲台狗仲鍵盤戰士屸過連登仔

網上面吹水就好勇武，但現實就成隻狗咁。

你而家話我哋港獨派鍵國

罪無可恕